熱烈歡迎百人同胞來維港遊

相信政府，有政府不怕肺炎
最緊要玩得開心
千祈唔好有海上群組